大家2017做過最令自己自豪嘅事係咩

大家一齊分享下

無人理

唔係唔想理你 係真係無